[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1227)

1001 GEL!

Slow

慢撚到 屌你老母

slow

slow!!!!!

推呢個

反彈

SOR 唔知自己中1001

Sow lun

買無柒頭了

星星角大goal

大阪飛腳 下一球

您吾好刷到第11c先開

早知買大啲

gel

jj sir 係邊個嚟
佢分享我把聲出去

我DIU

呢場無11C 咁係咪唔洗開

小星講左咩呀

分享了

係 早知按埋層樓買

仆街星星逼害角細

飛腳空龍飛機

-2c

飛腳

gay...

-1 齊羊 唔比我gel遲下個個爭住我gel

想聽我把聲？

山葉果場夠撚膽入多粒

想聽

gchi 月巴

Jj sir 傻撚黎

甲府快入番粒

識d野

1-3

1：3

1:3

甲府追和一世球迷

腳31

飛腳原來真係派錢. 買少左

試下俾多兩個c泥威威

批准!

入左 1-3

兩隊有仇，真係大波

俊仔真係笑撚死我

紅鑽生性未

屌 乜撚野呀 ! 屌

多謝牙俊！ 臭腳ng執錢執到手軟

3.5b cashed
夠撚膽再入多粒

買唔切

10倍買1K已經1皮了.. 仲賭乜春

比多角未

甲府屌入佢

好耐冇出過呢張圖

一買ng即入

冰唔到 我買左角大

飛腳 1.03 收息

俊仔 下球要咩

屌

冰你妹

牙俊燈到

Same here

都話有仇架啦

9.5b?

買一萬今晚食放題

俊仔 幫我叫紅鑽入多粒

勁撚到

飛腳 反cup 9.5倍

9/11 11/11

甲府入波未

識波

俊仔果種燈唔撚係一般既燈

兩場買哂細波.. 輸死

俊仔 我地和好ok?

牙俊聽日幫幫手跑好啲

係日清錯了 狙擊你
希望俊仔可以繼續出水

腳可以追多球

2-3

刷多一角

山葉goallll

好彩未入

呢兩隊垃圾都開5,6,7

牙俊點解可以咁勁

窮寇莫追

比多1角未?

傻撚左

4.5咁都爆 sosad

講完就2-3

秒輸

屌 我個無入球 三十秒

牙俊cls 又中

夠膽4:3完

俊仔痴撚線

笑到好辛苦

牙俊勁

Agree

Fake?

4；3

屌 牙俊真係

俊仔去入錢啦

9成和

2-3完啦好嗎

俊哥...
唔好搞我啲波ok?

-1C

4比3我屌葉

仆街停c

我錯了

未來笑匠 會然黃俊

12.5/13.5 細收息

俊仔唔好停
一定要繼續買

睇馬會係咪真係送錢 以身試法

俊仔 你幫我叫紅鑽入多粒OK?

我即買黃俊

okay 紅鑽入!

唔撚係停半個鐘C完呀

俊仔下球要咩 我買了
中左派你100

比多一角

一返嚟見到大阪chp咗
但俾刀狗gel

同埋狗俊神級表現

落左去入錢了

勁

牙俊

-2C

牙俊真係好撚勁

牙俊channel 拜求 想跟足一世

要再度度..好運滯

勁慘

牙俊係今日嘅騎豬王

850>350 我屌

牙俊咁玩落去幾多獎金都唔夠輸

10C 9.5B GOALLLLLL

比多2c

9.5b cashed

好 你出咩係清爐出
我Unmute了

咁樣送角

10C了

仲有冇NG?

10.5s boom

恭喜9.5B 既巴打

全年重心中
巴打過埋關
On9仔jj蛇上水

要問牙俊

10C完啦好嗎

主可能入

瘋狂中龍.. 似仲有球

10C送角！！！

要入都係客

No g 可以入手

11.5S 高水練心

差1C 實有洗撚叫

牙俊上位快到

個韓仔帶帽

星仔買左客

甲府快手2-2啦

俾多個c泥俊哥

俊仔算唔算最快上位既燈神

2-2未

甲府頂實

11C

勁到仆街

又冇搞鳩你 係到挑機做乜柒

俊囝真係唔野小

爆撚左 我屌

甲府快入...

想入少少和波

11.5S 等針

同小星星全盛時期有得揮

山葉咁撚刷得.. 長追呢隊角大

jj 蛇

見到智巴個投票結果 好心痛

黃俊係個大燈閪 有無人反對

正確

12.5/13.5

係認同嘅表現

冇

依兩隊其實分開左係角細王黎=,=

以為佢地會揀小星星

多謝半場角皇巴打先

甲府比啲奇蹟我

屌你老母 山葉逼害

11c

俊哥出11.5 12.5B

紅鑽

扮勁

佢啱啱明明細

只要信 留名睇冰封

12

12c

ALL IN JOR 12.5s

山葉中楣

買DD山葉NG 主場和波拎返D面啦

佢到底係b定s

12啦

練心開始

忍撚咗佢好耐 傻鳩黎

B

等陣開番全細

買唔買13.5B好 高水

我無出過s呀! 有心水既都放在清爐!

俊仔即刻反底 同跑馬一樣咁撚仆街

客 下一

乜撚野

似和/反CUP

想跳了

繼續掃角

13C BOOM

大陸狗

衝出黎7

屌你 和未呀甲府
半3全3

所以我買左角細， 不過今日d 大細掉轉唒。。
水手細， 紅鑽大， 西腳大， 西腳角大 1800 睇黎都要掉轉買

反底了俊哥

13c

屌 乜撚野呀 仆街 咁都爆

13

主6要了 3-3波蛋小注

31未

係 真係傻鳩黎

13.5B冇買

毛巴可唔可以教我睇馬

3分鐘就爆 咁就無100

刷乜野角 入你就入啦

Ok咁我跟你調轉再調轉買

日清同俊仔係波台之福

3:3 追

夠撚彊就追和

14.5S練心..

轉頭爆埋

又多兩個

14

disapproved

14.5 b 想3 倍試都試唔切

乙組一時時,等佢半場再入

和撚到 我捉黃俊出黎幫佢奶腳指

14c

14..

好撚癲 爆

D角多到 主咁刷得

15.5b 要埋

15.5s 練心...

奶乾淨啲

不了

星蛇Good Job

唉 黃俊 我屌你

1.27 息都收唔到

我挽回聲譽了

甲府絕殺未

話搞尻人 笑到我爆肚 以為自己邊個

感覺上14.5s會針..

山葉咁撚勁唔一早禁屌

五倍真係衰貪心

刷到15c 15c 未

15

等俊哥下個TIPS

應該15c 完， 15.5 唔敢b 了

咩事 同矮妹出左街 想g

same

假

對面黃生一個carry左冇計

真係好燈呀臭俊

劇本絕殺3:3 plssssss

12.5 13.5 奇蹟收錢

補時一定多

紅鑽入未

又要入錢 屌

del 咗了 唔想佢地傷害你

中呀角球11.5 12.5b
不過我行緊落馬會 買唔切

傻西

謝謝智巴

3-3未

甲府唔識入波 好廢

以為你話中村carry

原來買唔到

入錢

傻撚call 人上黎 平時唔出聲mon住果班

收到

好彩你買唔切

2:4 15c please

人地都出線 好難博

波po燈神越嚟越多

書包
刀
黃俊條死pk
星仔
雲加

邊個jj蛇呀

紅鑽半3 全3 爆人大波， 想喊

唔補時先係真正既波

係都要逼我買角大

下盤收錢 cashed
邊有咁鳩多絕殺 lol

+6

無人識佢

半3全3

6mins

+6mins

屌你場波加埋成20球中龍

15c must

DoDo你琴日唔係咁架喎

補6 分鐘， 嘩， 買主ng 了

本多終勝

1.39

3-3下盤都係全格

山葉主場和鳩佢啦

cls

甲府 垃圾

唔係好鍾意jer事後咩 上面有又唔jer 係谷就惡 周圍jer人

牙俊對你好失望 四連環就迫害我 日假就迫害手足 好彩見到你買乜都skip晒一係對家

點解係都要買細

書包同過佢兩㳄路 都係好燈下

雷法有咩可能豬

10萬一場波

俾黃俊逼害 有無手足派我100起機

都仲贏一萬

紅鑽2.5神妹魔咒終於破了

同乞

喜好

絕殺未

6:00又有廢雞隊

遲早輸死

10萬買日假

Reincarnation 又改名

2:4派比你

唔係我 係書包

改左你地都唔叫

尊重下好wor

唔想講咁多 你走

絕和未

甲府入未

日清一同黃俊同路都輸九成

好難召喚你

跳了

山口係100%

屌快燃啲完咗佢啦

15C

15c

-1c

周巴你咩事得罪燈閪刀佢係咁JER你

佢條仆街心0投注又唔講

閪隊反底日 閪鑽閪腳

屌你老眾咁都爆 on撚9

比佢迫害幾次

挽留

補6 邊可能唔爆

屌真係好撚嬲

主場都和唔到

仲有機

山口定岡山

2:3 15c 完

紅鑽唉

冇野呀我地 玩下咋嘛

補6 on99

完LU

又針，戒日假先

仲補左主ng 又唒左1k

黃俊我屌你老母臭閪又逼害

臨尾都整一粒C 屌on9

馬會要左臭雞 自己諗

補咁大

衝緊去馬會呀已經
入完紙已經12C啦

10k 買客個巴打成功起機

手指統計

由馬逼害到球 黃俊識玩

ok allin 山口

Yeah 50倍 追返

淨心等俊哥六點重心

提提大家 我俊要六點半大

生多左5隻

閪腳下盤收蚊

一炮過allin 山口角大先

最後400買山口

佢好似係半客

你岩岩要左咩

佢唔係買半場咩

我屌 黃俊 你係咪想逼死我

橙。。。買反cup 就變十皮了

有無手跳派我

2.15高水CASHED

美巴要左岡山 又吾同路

飛腳盤， 角細全細

下半刷左10c

半大有星星

盤王

會中

Sor 睇錯添

第一次中2.2倍角大 仲要3分鐘收錢

1.03 收息成功

同黃俊同路記錄
1. 紅牛半大❌
2. 廢城半大❌
3. 廢城全大❌
4. 水手半大❌
5. 山葉第2球❌
6. 山口半大

日假jump晒

不死雀

月巴六點買咩

俊哥識玩 俊哥仲有無即場俾我跟?

半細低水照all in

3千幾咋喎

提提大家 我俊同老死日清 同路要咗六點半大

好撚慘 比人搞尻左 唔好搞尻我啦jj蛇 我好撚驚阿

收十一萬wor, 補下數學啦

比人搞完好不安

月巴同jj蛇咩事 我到而家都未知jj蛇連登叫咩名

記錄日清慘被黃俊狙擊的慘況

佢小器撚黎

最尾龍上身，11賠和冇左

山口半大全大

做咩事 啱啱發生？

原來係要驗眼 睇漏後邊0.2倍

與俊同行

學識點賭了
睇準一場十拿九穩
一炮all in

放工
可以屌波了

6點想反底了

日清波po 長期上水
成日有錢賭唔洗do
財務自由組

6點any 綠雞?

山口近況咁靚 主場讓波變受讓 送錢了

10蚊廿蚊注咋

之前係谷屌尻殺巴事前 再叫班人入牛屎谷搞到殺巴比人踢 問題係果日尾幾場高水馬人地全事前 佢jer人以前事後 jer走人已經無品 仲入人地谷趕人 我心淡

驗眼啦
一係我講清楚啲

係仲贏緊一萬三千幾

幾時對決

jj蛇係咪同椒仔係frd嚟

辣椒好似5sick佢

邊撚個jj蛇呀
聽都未聽過
叫自己蛇

係邊個介紹jj蛇個青爐比me

邊撚個jj蛇，收隊蛇就聽過

椒蛇

唉 又要入錢

all
All in 了

都督損害我聲譽

依家開始同佢割蓆了

牙俊有無買

支持佢哋gun10$

俊哥青爐
6月8,9日集合心水
nigga半和✅
nigga +1❌
德國3.5b❌
波蘭讓和❌
費城盤❌
費城9.5s 10.5s✅
費城半大❌
費城3.5B❌

日假重新出發
不死鳥盤❌
横濱水手1.5半大(跟手足 同心注)❌
水手第二球✅
山葉第二球❌
山葉無入球(小注！)❌
山葉第四球❌
山葉第五球無入球❌
山葉11.5b✅
山葉12.5b✅
山口雷法半大1.5
山口雷法第一隊入球

祝羊

對唔字 我5g來龍去脈

俊哥6點半大
係咪有機會0:0/1:0/0:1？

亂咁屈

6點鍾賽果預告

有買

梳呀椒妹

gel自己想買個飛

waaaa cls 咩話 40比0?

0:0 / 0:1

ok落去入錢

6點山口啦

Hi

臭都督 屈我椒蛇

(Show blocked user - 周瑜字公謹)

我屌曬勝利船全隊老母

屌你學我

開波前都唔轉就岡山啦 直屌客w

cls 公司

公道講啦 殺巴事後個個都講佢啦
佢事後一定多過事前啦
佢搞散幾個多group你自己有眼睇

支持黃蛇

橙

Cfu 同美巴對

啱呀山狗

cfu要主 美巴要客 又有世界大戰

山口咁都不用讓
買客

不賭日假就是贏

(Show blocked user - 智慧齒（炸湖）)

Any 山口same road?

邊撚個炸湖

開個和俾佢

山口

外面有啲山口受讓
馬會企硬

智慧齒炸左個湖

黃俊湖

給我往死裏炸

冇谷

支持

慘了 全部封鎖了me

邊到睇水

一陣如果中了就不要再追擊

你開po 佢地搵唔到

想即場9.5高水allin, 又想入場睇侏羅紀

屈禾牙拿

綠🐔

睇完侏羅紀 幾好睇 女主角好正

還我血汗錢

咁要睇了

好狗

同女睇那年那月啦

6點 入球細

一間你睇完票房會仆直

冇moon成半個月 羅巴美巴都唔見哂既

睇拿樸迪踢波好過啦

有女我唔同你係度9up 啦

山雅 客勝✅
臭腳 +1✅
甲府+1😭
綠雞 客勝

屌你
嬲牙
斷一

侏羅紀有N場=,=緊係賭波先

綠雞

山口組啦

垃圾球員

日假唔使睇盤啦

好似入球細了

慘

個小妹妹

系 你迷辣殺

佢咁講同jer美斯班人有咩分別
美斯一陣又話重注左膽p補番
你地出事後我最多咪講句又唔叫就算
佢搞散人還搞散人又無搞散我個谷
我見到佢係自己青爐水都唔出 入谷出水比手足跟
我見到係jj蛇無啦啦發老脾jer9人
走左谷無記錄 你問下佢講咩

盤

FBI

某日某月 ？

莫迪 領過好多次野

乜撚睇d 19戲 矮妹都偷笑話唔睇

綠雞 啪啪啪

甲府輸撚左千七 屌你老母

唔好嬲我

唔撚出青爐 邪到

新聞召喚

唔係$200馬模咩

咪出黎害人

特林素對莫迪

重注左隻雞
贏唔到會上天台

湯怡正

莫迪真係避得就避

繼續跟馬水

咁你咪買撚晒我對家上樓囉 你係咪戇鳩

青爐好邪。。。好多❌

Jj蛇係我隻狗來

咁避了

我依家都懶 廢事✅❌

跟

今晚到聽朝多波賭到咁

唔賭了 好多燈神

廿幾場 點賭

開始無波賭到 啲閪波都叫多野玩了

屌你柒仔俊，冇買都計你中

一星期六日就入嚟害手足

頭號通緝犯 黃俊

算啦 咪理佢 佢地撐個乜撚明爐烏魚出私水咪繼續自己圍爐 贏大家羊多d 除左jj蛇

中又話自己 吾中又話人燈你

美職

我幾時真係屌鳩人燈我呀
你恰撚戇咖
我話自己燈又唔得
你係咪有病

聽日又有日假

我有出架喎 咁都唔計

六點想要大波波

決定離開連登一日獨自作戰

俊仔 一齊gun 好無

.....我都係唔落注住喇。。。

講到我渣槍逼你同我同路咁
唔岩睇咪唔同路囉
幾時要害你？？？？

你係post 霸定係假人

挽留 想睇60蚊2串1波強

世界樣都理

Hi椒椒

咩係假人

乜水呀 屌喇星

以為自己開group 就波神上身

輪輪

又炸湖 又公謹

巫蛇又有voice msg j

拿蛇喘哂氣

係 比邊個屌緊

屌人唔中真係好戇鳩 第一無收你錢 第二你覺得唔中仲可以買對家收錢

半一盤就識啲野喇

我真的

俊仔出山口?

山口fg 山口半大

可以等即埸!

原來係一齊旺個post 啲孤兒

又收錢

好 唔買

依家啲大蛇個個都出錄音比人J了

唔記得講 全年重心又中

想射

想出錄音同日清表白了

Lm

小妹聽拿蛇把聲聽到濕

好多💡

一陣買咩

Home

包哥又cashed

what are you

山口近7場全贏盤 easy

想睇包哥出水係佢清爐

喘晒氣

呢兩日收左10k 割禾青 淨2k今晚繼續

旺都唔推點斬狗會

可再追

發現講100%就會中

你唔出係清爐

等我聽日又講下

收息波滾大d 先

買雞

星 陣間個場要主定客

贏唔到大錢

智巴tg把聲好撚好J

係咩

個個係拿蛇把聲

講7-8次都中 仲有條過關 最近有多撚多

我cashed out 完之後連輸四日

中共倒台100%

智巴以後係channel 可唔可錄音出水

咁都好j

拿蛇把聲嚟㗎

跟我好過啦， 嘈乜撚

唔買山口了，等是但一隊入波就買另外一隊反cup

trust條條飛都講100%

唔係我的

6點買咩 快d講我聽 追返個本先

主客和

嘩 唔係有即場咩

Ok 信你！

100%!!

雙倍注

我記得兩三個星期前 刷角王 山口 試過角球半0全4

星星貼真飛 唔可以唔支持

柏雷

再次入錢
第一口 岡山盤
信往績

跟跟佢 單麥買單

柏雷vs 山口？定係我記錯

2樣都係

一舖今次正定反

一鋪蛇

鬼盤要客

我個場買咗2k角大好似

呢場想跟宇宙肥尻 召喚 出水

美巴要客

和波點單

佢叫單麥wo

有冇手足有買大暴雨斬左個場，check番馬會紀錄變左埃及對鳥拉圭 ，有冇手足都係咁，5/18 個場

原本好有信心， 依家俾你嚇一嚇

1.5 : 1:5

似你

信俊仔

係邊出

tg

冇 都係寫岡山綠雉 (主) 對 東京綠茵

亞洲盤wo

Link 呢

屌你老母 與俊同行

讓球 星期五 1 岡山綠雉 (主) 對 東京綠茵 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.94

係咪改得好好

角細 yes sir

番去再睇多次先，用app睇變左埃及對鳥拉圭

Cfu VS美巴

係

綠雞盤
有緣見到就買

好多次啦

再炒我真係要綠音屌柒黃俊

錄音

刀仔加星仔角大 大家點睇

買全半仲好啦

我又綠

小妹+1

山口雷法 單

仆街 刀仔要山口同9.5B

角細可以allin 了？

同雀有關既永遠買對家

綠雞=八鯨
山口應該贏到

爛牙仔做乜係咁換相

仆街 燈

如果開角細一定係俾呢位叫刀仔既人兄燈死

轉下運

如果開客盤一定係俾呢位叫刀仔既人兄燈死

一陣有冇即場角？

買撚左345球

長跟cfu

美斯係邊到cashed 100%

小星星份人真係好有趣

讓球主客和 星期六 56
山口雷法(主) 對 岡山綠雉(客)
讓球主客和
主[-1]@4.90

$ 100.00

等起機

笑死

山口定綠雞 決定唔到

要山口了 唔怕燈

Gun

唔買日本ball=cashed

星星都有大船

又話冇哂錢

唔好買

小星星都跟

呢鑊真係無晒
真。all in

嵓

好型

停左手

星巴仲燈過書包
咁都有人GUN

why

2邊平時都冇咩角 睇下會唔會好似臭腳咁負負得正

星星 av角好準 要反底了

有黃俊喺度 佢哋已經遺忘左小星星的教訓

角大要gun了

夠鐘上船

角膽

頭先落樓 將今個月生活費拎去入 共5000

上大船了
1 接納

6578 讓球 星期六 56
山口雷法(主) 對 岡山綠雉(客)
讓球
主[0]@1.90

$ 2,600.00 $ 2,600.00

等6.5 7.5先入少少

小賭怡情呀

星仔幾時出角膽

跟硬星星巴

345球

角大

9.5b 5000000000%

不能回頭 闖情場總成為一頭蠻牛

針得

驚閪咩 仲有一年生活費

客

星星VS書包 星星WIN
星星VS牙俊 星星WIN

食飯定食二手飯自己諗

巫巴玩唔玩FG

呢場 主盤角大 超級大艦

主 角大 大船！ skip 食花生

屌你老母

買左角大 先見到書包.....

Sick買了

Home fg?

強強rip

屌你老母咪撚燈啦

即場角跟邊個大蛇好

你唔係跳左啦咩 我都真的最後一注上盤 唔中ifc 見

雲加山口

包神

溫馨提示

牙俊半大
星星,書包角大

岡山盤 角大

有埋雲加保證綠雞不敗

封

山口 角大
超大船 全燈同路
對家了

yes

直買客勝

09-06-2018 17:59
讓球 星期六 56 山口雷法 (主) 對 岡山綠雉 (客)
客 [0] @ 1.94 $200

最後$200,Gogogo

6點場

入球細

客FG

客盤的手足有福了

全連登又主又角大 ifc已經冇麥位

客仲大啵好似

你買第二場啦仆街 咪追擊角大啦

嘻 好彩我買山口

狗俊

無飯開好撚慘架

綠雞害夠人 今日要羊了

主盤手足一齊叫

綠雞又出嚟害人

角大已死

你買左客？ 你有福了

出事啦 我又燈 你又燈

叫！！！！！

綠雞細波0:1

呢場大波好似有伏

俊囝幫幫手叫9.5角細ok?

呢埸角大我覺得可以喎

又話離開兒登

有無解咒方法

外邊2/2.5 馬會開到3.5

不呀 我覺得會角大
但沒買

屌你老母！絕交！

日穴邊度有link?

唔知點解

有 我買細

叫角大 狂刷吾該曬

黃俊仲燈過豬包 大家一定又唔記得晒d教訓

why 強

認真咩

山口靠前鋒鬼佬入波, 後防勁差,
條鬼佬有態就嬴波大炒, 無態就會輸

開到9.5大先做番fd子

我要反黎話比大家孤獨既力量

要買了

2手飯唔係飯 ?

射門1：0

點解冇台播都有即場？

會開到的

1c

上網搵啦

黃俊屌你老母

狗會搵錢time

買左單

人生分水嶺

好多人燈角大， 我獨力難支

今場係燈力大戰

垃圾365
角球都fake鳩我

Cut J 戒色

陪著無走 一生一世也不分

分淫娃比我

負負得正

矮妹=正評
淫娃=負評

好彩書包要左客 如果星星+書包都要主就唔睇直接可以jump

如果半場得2 至3c 我會笑死

一邊傾電話一邊食飯

都唔要 只度球

感覺雙燈坐陣 會和波 可惜太遲發現了

咁好唔尊重人

星爺

山口組

要矮妹

ff

月巴把淫賤聲係我腦到洗唔走

好多大蛇出水 要出100%

山口試過半0 全11

8.5都出埋了

食飯約早啲
食完再講電話
講完度波

角膽係咪9個

佢地都收10點

0c

我黃俊恭喜你呀 買埋d西...西...波
9.5 高水可入！

8.5b 高水就掃貨

慘， 冇去睇侏羅紀都買左賽前角

1:0

差d

做咩咁早買

咁多人撐矮妹 咁矮妹啦

咁矮妹啦
電話唔傾乜罷

屌你老母咩戇鳩

主橙客白

想睇

綠雞咁都失機

出嚟扑野就話姐

有幾淫 又話痴線

您有兩部電話可以左一部 右一部🤐

今日禁屌全部輸

星星係時候補飛角膽

小弟先行一步， ifc 等

得一把口

終於

買左咩呀

可能食完再食

1角

1C

1角！！！ 上呀！！！

-9c

呢個時候仲問我買左咩， 擺明唔係fans

7分鐘1c,90分鐘=?c

4c

你累到我針仲點fans

日清sick ball

約矮妹睇波，再一邊傾電話

大家好

9

咁傳中都接唔到

兩邊都鬥浪費機會

角球去左邊

你好

最近羊幾多

把握力好啲都已經一比一

快半大啦屌 角又不刷

咩2c

想乞飯錢了

2c

小星星 刀仔 牙俊 書包都要9.5b... 唔好咁對強寶寶

係都綠雞2-1啦

黃俊無買半大 已經1:1

2c呀强

單刀炒粉 門前甩波

9.5b gel

記住那關於水手的教訓

10角先好講野

客盤水泥gel

綠雞射網側都算，門前都接唔實再戇鳩鳩望隊友（雖然係大力左啲啲）

收嗲啦傻閪 隔離登真係笑出聲

讓球［0］ 係咪和波收一半？？

想問係咁GEL對面果D係咪輸多?

係,另外個半入俾我就得

問周愉

和波輸晒

回水

唔好賭啦好冇

和波當輸

返去渣86啦

比番個本你

屌 日巴
我條
五串一斷水手頭關

水泥Gel阿屌你老母

今晚就係玩友宜賽算

角球呢

用電腦睇又變番
星期五 1 岡山綠雉 (主) 對 東京綠茵 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.94
岩岩用手機APP睇明明係 埃及對烏拉

炒車炒傻左

無啊

別心急

文盲？

和波會退番百佳現金券比你

戒賭 返去揸車啦

見證燈力時候

周偷

返去送豆腐

和波, 莊家通殺

第一日賭?買讓0 打和 要另外賠翻一半比
馬會

又冰角

想g
好似買讓0要比一半我幫你買

吉月

兩邊都燈
打和

會唔會燈到No goal

馬會會比番你買果份 但記得聽日要攞番一半去馬會 如果唔係就會cut 你ac

半2全6

我唔介意super

啲角又停一個鐘？

多8隻角唔該

出咗門冇得睇live 橙

7001

出口

行多一步就12m了

買咩好，有冇水

日清買主定客

333

33333333333333

呢到有燈水

俊仔要破燈了 山口禁屌勁撚到

.

山c

666666666666666

中場大戶來料 收硬錢第一炮

1.山口 fg 快買

山ng?

入波未

貪心

gun!

俊哥買左半大

半大

快買 買完準備 第二口

1001

上半應該有一球